如果敖嘉年當年救到助手今年幾歲?

片段無助手
負皮jor

敖嘉年

跟番第一部劇情都係慘

okarin

STEAM玩緊, 啱啱去到第二章

比錢G持好波
唔知0會唔會有機會上steam,買左dmm版

對奶假架,卡嘉年

kagari=助手既學識外貌+嘟嘟嚕既溫柔身材+打工戰士既戰鬥力